死前冇立遺囑既話，遺產點分?

另一半＞子女＞父母

睇intestates' estate ordinance